【香港警察，必須解散】黑警開真槍後新口號

當開咗真槍殺人之後，我想全香港人都唔好唔記得，成個運動其實係揭發咗另一個主要危機：黑警

除非黑警吞槍自殺，如果唔係佢哋仲會永遠為港共政府服務 黑警一日仲喺度返工，香港仲係會有班毅進仔搞事
以後每日出街每區左近都有一班隨便殺人既有牌黑社會 咁仲點保障到自由，講句野就開槍，同生活喺大陸有咩分別

唔該傳句口號出去，唔好忘記10.1國殤日
香港警察，必須解散

個鑊肯肯定魔警孭㗎啦

解散同清算係必須既
不過係咪要諗埋解散完之後 應該揾邊個黎暫代/取代班狗？
唔想又係淨係嗌個口號 得個講字

都啱，真正既革命宜家先開始，一切慢慢嚟，唔好太急

香港警察，必須解散

重組